{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0023020216933/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cotton100 Stripe Pullover - ivory"
    },
    "text": "ブランドkoteloのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / WE3251C360で、この製品はデザイン面ですっきりしており、ストライプパターンがポイントになっています。 コットン100%素材で製作されているため組織感が丈夫で、ゆったりとしたシルエットで楽な着心地を提供します。 サイドのスリットが少し長い丈感を演出し洗練さを増しています。 このニットポールオーバーはコットン100ニットショーツとセットでコーディネートすれば完成度の高いスタイリングが構成できます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際には必ずこの製品を洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤で、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があります。 また、水や汗に濡れるとこの商品は色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥する時は形を整えて陰干しする必要があり、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドはkoteloです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / WE3251C360です。"
        },
        {
            "question": "このニットポールオーバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットポールオーバーはデザイン面ですっきりしており、ストライプパターンがポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はコットン100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットポールオーバーの着心地はどうですか？",
            "answer": "このニットポールオーバーはゆったりとしたシルエットで楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このニットポールオーバーとコーディネートするアイテムはありますか？",
            "answer": "はい、このニットポールオーバーとセットでコーディネートするためにコットン100ニットショーツがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "はい、この製品は洗濯の際には必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "はい、この製品は水や汗に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はありますか？",
            "answer": "はい、乾燥する時は形を整えて陰干しする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "はい、この製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 434
    }
}